我都出，你？

我本來都鍾意少出聲多做事
但係諗返起當初前一個台(膠登）抗爭自由
希望多啲人知道 其實大家都做緊嘢

希望去唔到嘅你唔緊要，最緊要有心
嗰班做嘢嗰班我都睇到 我心裏面真係。。有啲想喊
我部printer機都玩到就快冇晒墨 要做嘅我都可以做
啱啱貼野 我元朗朗屏去到天水圍。。絲帶我都排晒
仆佢個街咁啱又落大雨 個頭濕撚晒

天水圍西鐵站我啱啱俾人查袋 屌佢老母

各位今次唔好輸呀 please !

我而家真係好撚憤怒啊
你哋12號嘅就12號見

茄寶

多謝你 我團火好撚滾
落雨都熄唔到
睇到啲後生仔好撚心痛 我嗰一下真係。。
佢見我一個人淋雨即刻過嚟幫我手

當初走就係為咗自由
依家我去都係

我今日喺個啲鋪頭聽到，話咩你點都要聽中國話㗎啦
搞埋啲嘢多餘。。

我聽撚到真係

大家12號 識做啦

各位聽日要去嘅兄弟 而家即刻瞓覺 一陣間見

辛苦曬
我都天水圍

我呢啲廢柴做唔到咩 可以做嘅都會做
總之各位兄弟真係去嘅全部養足精神 精力先係最緊要

等你哋支援啦